［求屌醒］有冇人FF到好頹好辛苦

點解身邊咁多人唔鐘意
偏偏要鐘意偶像
日日睇片FF就當拍緊拖 好撚悲哀

真係得我係咁